[重溫] 1998/02/10－星期二檔案－炒風後

算吧啦樓主
呢班仆街根本學唔到教訓

真係唔明點解呢個post d人咁急住買樓, 仲要只係90後

天理循環

睇唔到